有無人記得南韓世越號？

4月16日11時23分，韓國總統朴槿惠收到報告後，並無特別囑咐[402]，於事發7小時內不知去向，直到下午才出現在救援指揮中心[403]。警方在災難的救援黃金時期中阻止了100多位民間救助人員離開珍島，經過三天多後才讓民間潛水員進入沉沒的世越號搜救

活人祭

係南朝鮮

父親大人，大總統，鍊成陣齊晒

邪教呀麻
係人都知啦

所以太子站真係好奇怪
真心